大大力索自己啲臭屁真係好爽！！！！！！！！！

放臭屁真係好爽！
自己聞自己啲屁，從來唔會覺得臭！
特別係陰啲陰啲，放好長既冇聲屁！

爽！
爽快！

最鐘意個種臭雞蛋味屁！
係被豆到放，焗埋儲住佢！
放完塞個頭落去！
一次過大大力索！
爽啊！

濃烈而不刺鼻，
被一種只屬於自己既味道包圍住，
身心舒暢！

爽！
最鐘意大大力索自己最臭個隻屁！
咩壓力都冇哂！

黐撚線

巴打伸埋利？

冇試過啊？唔怪之得香港人咁大壓力！

索啊！

啱啱又放咗個長臭屁了！